唔好以為唔好黎 HSBC肯定係唔安全既銀行

你唔早做準備 渣都無

hsbc結餘：$20

好彩一早轉左中銀